[懶人包]我教大家九月點樣投泛民

新東 - 梁國雄（建設民主中國）
新西 - 梁耀忠（白頭哥）
九西 - 小麗老師（DQ師）
港島 - 黎明（來到要光復這香港）
九東 - 有人想知再講

不服來電

9月買咗機票飛東京

九東 - 牙必